即刻搵人上twitter通知侵侵離開瑞士 林鄭隨時係帶毒者

林鄭同過去武漢班官開會

全程無戴罩 而果班官同過尋日確診果個支那專家開會

林鄭去左達沃斯論壇

現場有大量政要 最緊要係侵侵

文宣快d做野 收中共皮要靠侵侵架

推呀

救侵侵

叫鎖羅門講

班高官突然個個見記者都咳到咁 好唔對路

通知所有有機會減輕播毒既機會

原來侵爺有去？

唔好害人哋啲總統啦！

係 不怕一萬

嘩

文宣組

屌 推

推

中共最後絕招：用林鄭傳毒俾侵侵，刺殺美國政要！

push